其實安心出行SCAN左既資料存左係電話咩位置

真係冇人搵到?
一定要FACTORY RESET時先會清到?

推
利申冇裝

搵唔到?

直接上載雲端

政府個資料庫到

有D話話太空卡唔開DATA
咁佢未上雲端前總有個位置SAVE低